真心，其實一邊扮frd一邊唔鍾意你係咩玩法

屌你老母，我知你唔鍾意我，
本身有我份個whatsapp grp唔會有人講野既，
你自己另外開左個無我份既whatsapp grp，
將我同其他共同朋友分隔，有活動唔會預我份既，
上堂就走埋黎一齊坐，
落堂次次問親你去邊就十問九唔認，
我話走之後又發現你地一齊去左玩。

好囉，咪唔撚理你地由得你地自己玩囉，
我又唔係淨係得你地呢啲朋友。

屌啊，有朋友生日你地搞個飯局都要等個同我熟啲既壽星公黎問我去唔去，咪比面個壽星公出席囉。
去到個搞分化個女仔就扮到好似好frd 咁r你傾計，
實際係到講埋啲佢地圍內既笑話或者一齊玩既經歷比我聽，好似酸我咁。
「我地果次咪去左xxx到玩既你記唔記得，呀對唔住呀我唔記得果次無約到你添。」

我一路聽一路忍住條氣，一到十二點過左朋友生日，唔洗比面人，即刻當面問佢佢究竟想點撚樣，你就係到扮哂我合你咁，其他朋友都叫我唔好介意話加返我入去，我其實覺得你地一個二個都聽佢支笛既，唔需要講埋呢啲門面野喎。

喂，你唔撚鍾意我咪直接講囉，搞杯葛真係好on9，我唔需要你可憐我。

女人依種生物真係係好撚煩

有咩唔gur就兜口兜面同我講
咪係背後做埋啲小動作

呢啲雙面人係最撚仆街

屌，我都覺，
最鍾意搞埋啲小動作，有人理佢果啲重on9

做嘢陰啲陰啲咁

男人老狗成個女人咁，你老母生碌鳩比你拎嚟做乜柒？

岩呀，我果陣就係咁同佢講，
佢又扮哂弱者，其實就心入面屌撚柒我啦一定

因為柾國太靚仔

我唔知你話我定話果條仆街女人，我就無鳩既

Welcome to Facebook

不過我鍾意佢把聲

絲打係靚女／嗰班人入面最靚嗰個？

識女仔fd真心on9
比人玩過3次 (唔係收兵 好似樓主果種情況) 就明白男仔fd先最可靠 穩陣

唔係，係咪所以咁樣抵我比人杯？

咁你做咩仲要同佢地玩

男仔都有仆街仔

Bitchy 真係好難頂
基本上熟既都係男仔

我已經無同佢地玩，係個壽星公黎問我去唔去慶祝佢生日，先比個面去。

帶眼識人架姐 大佬你專揀八婆做frd又環阻你去死咩 雖然高質果啲又未必show你

咁多人唔杯 要杯你一個 你自己諗咩事啦

但一定無女人咁濕鳩
成班圍埋一齊就講是非玩杯葛
男仔fd易相處啲

咁多年都係得一個女仔叫真心fd

比佢地話你姣西 杯得

咁咪得 唔岩玩咪走其實無必要理佢地咁多 btw問句 樓主係成日比人杯定咁岩今次

我都係係八婆堆生存 工作性質關係個圈子冇咩男仔 但女仔嘅天性十個有九個都係要搵八婆話題 我唔比意見 就會覺得我唔同意佢哋 佢哋成日搵唔同目標嚟笑/討論 所以我明白你心情 利申：絲

睇定啲先 可能佢咁岩識著班八婆 雖然樓據我過往經驗 比人杯開嘅人去到邊都比人杯

佢唔只杯我一個
不過問題係你杯我，
咁你就唔好同我扮friend啦屌你老母

但真係唔識點同女人相處
可能自己性格太man

我以為呢句說話係我打....

試過啦 不過男既 早走早著啦 成班on9

咁你咪睇下佢幾時杯到得返自己囉
對住咁既人唔洗上心

你地幾歳
班女咁撚幼稚

無成日比人杯，第一次
所以都廢撚事再同呢班傻鳩相處

係八婆堆生存簡直係心靈折磨

女人嘅性格唔係同歲數掛勾㗎
天性如此
就算幾廿歲人做咗師奶都係會講是非玩小圈子

我都係，可能太man
個女仔唔太喜歡，於是拉走哂班男仔一齊杯我

都只係大學生，大家都係廿歲左右
條女連埋佢個bitchy男朋友係到幼稚，
我最估唔到既係班朋友會聽佢兩個講

依種人仲有一樣特徵就係用朋友瘀野當笑話r fd

我係畀個女仔搵走晒其他女仔
真係可以一個女仔fd都識唔到
得返男仔fd
一大班人去canteen食飯又會畀其他人望
然後班女就話得收兵
你哋同我fd嘅我就唔會得返班男仔fd啦

岩呀CHING 比人杯真係唔撚洗理佢地 一比人杯 就知邊個係你個fd 係人係鬼 真係一下就現哂出黎 唔洗咁介懷喎

係真唔喺
大學生都咁低b

我男朋友話呢條女遲啲出社會一定有番作為喎
識搵方法可以搞到小圈子

好撚嘔心 對住呢種人一日唔知反幾撚多次白眼
Btw hi隊友

True, 呢啲人個特徵都係一樣

重好啦，咁就唔洗對住班八婆事非精

你講得無錯，啲真朋友出哂黎
都唔諗住介意但係今次佢太撚過份
係都要迫我反檯

反到唔識落返黎
Btw HI suga

I know that feel.....

雖然我係巴，但我都曾經有個雙面人嘅所謂「朋友」

我嘅經歷都同你好相似

最後我Block柒左條仆街

唔好話女人,男人都會

當初就係俾個八婆格男人帶頭搞小圈子,本身男仔已經得十幾個,然後就陰d陰d杯我同其他3個人,之後扮晒包容add whatsapp gp又剩,結果最後俾我見到個真點group,假惺惺到

岩呀 但係反完自己思考完 發現其實冇咩咁可悲 你會發現人性就係咁撚完 當唔開心果陣 有人會陪你 已經夠 朋友真係唔洗多

其實不滿咪直接講 唔鍾意你又要扮fd真係好on9

係呀 真係好撚on9 仲要係當住你面講你d柒野出黎r fd

I know that feel bro

唔止女人，有d男人都係咁
搞小動作仲理直氣壯，好心咁大個人唔好咁肉酸
好撚幼稚

做俾人睇
你仲有少許利用價值

大學

巴打做得好
呢啲所謂朋友真係contact 都唔洗留

巴打同我一樣
所以我屌柒完佢地之後就block哂佢地
完全唔明點解要扮包容
直接露出真本性啦屌

最重要係珍惜班真朋友

黎...等叔叔呵返

偏偏呢d人身邊好多朋友
物以類聚 成班垃圾

睇見佢地真係隔夜飯都嘔
唔知佢地知唔知自己咁核突

身同感受 正正係今日遇到差唔多既情況 發現有第二個gp

係女人先會有呢d麻煩問題

變態叔叔

試過俾個八婆表面就同我扮曬朋友
轉個頭就同人講我壞話 重要係老作
佢講就多人信 我肥矮柒講就冇人信
講真都有男人賤 但係女人先會西成咁

而佢就係個婊裏不一既西女人

HD都有
本身大家好好
但點知有個sem我某科pass佐 佢無pass就嬲佐我
但前提系一齊溫書我識嗰啲都有教佢囉

你都明知人地撚尻你你就唔好比人食住丫麻
直接無視班蛋散啦

情況相似 但對方係個男仔 我block左佢ig同埋叫佢唔好再開細ac follow我

佢扮fd果時即刻大屌佢老母囉

關乜女人事啊，男人咪又喺咁
識10尻幾年d所謂兄弟，咪又一撚樣咁
我一出聲講嘢就無人應，明明1分鐘前仲講到㷫烚烚咁
發現佢地開咗新group ，自己都識做啦，10幾年又點放棄班兄弟囉

你識果d on9姐

我都有類似情況，成班仔都有人搞小圈子 講真一班人，某某同某某熟啲就緊架啦，但完全頂唔撚順係一個已經唔係大嘅group 入面，開多個細group 囉，自問成班人都熟，有必要咩都係細group 講晒咩，屌你老母有樣仲離譜，某日下就成班人仲係個group 吹緊水，轉個頭細group 約食飯，問都唔撚問一句，洗唔洗咁撚小圈子呀

真係好撚仆街！ 係其他唔熟嘅人面前扮撚曬了解你 跟住就一輪嘴爆你啲柒事出嚟！

咪撚理9佢地啦 垃撚圾

唔要都罷啦咁嘅所謂兄弟，你當人地兄弟，人地就係個小圈子到自我滿足緊咋

所以我已經無理佢地
反正成世人又唔係得佢地一班fd
相處唔好就無謂再做朋友落去

個班人正仆街 排一個人真係咁好玩咩？

佢條八婆就係身邊太多垃圾朋友
成日覺得自己好威咁
覺得成個世界圍住佢黎轉

佢個八婆格男朋友咪同佢一撚樣先咁鍾意佢囉
又入人facebook玩鳩人
又屈鳩啲朋友鍾意邊個邊個咁
唔知佢兩個可以幼稚幾耐
祝佢地白頭到老 唔好害其他人

覺得樓主有利用價值

遇過，借我溝仔
係欺善怕惡嘅港女黎
好好彩自己有朋友仔撐，同屌咗佢地一鑊
結果見到我係咁避我

臭 嘅思維無法讓人捉摸

其實知道果陣個心都幾唔好受
我果時都會當佢地係朋友
自問都無咩問題發生過
只係單單佢唔鍾意你呢個人
而佢又有影響力帶動其他人排擠我

毒撚講野無人理掛

啲女人個腦成日唔用響實際用途，用埋曬啲白癡用途到

我係不嬲開第二個gp都冇我份果類人黎
其實佢地班人要杯又點 咪唔好入佢地圈子識其他正常啲既人囉 咪一樣可以有自己圈子生存到落去
如果俾人話sorry呀果次唔記得約你tim 我會索性答唔緊要啦我地都唔熟就帶過算
根本呢啲人鍾意杯既話 就有得佢地小圈子唔好嘗試加入 唔係佢地就會以為自己製造既圈子鑲金個個都爭住同佢fd 呢啲人唔理佢放埋一二邊就會開始小圈子內狗咬狗
起鋼唔係一個好做法 首先班八婆會有成功感 二黎雖然好小學雞但佢地又會有機會針對你多兩錢重

你呢個朋友都幾on9
考成點個分都係自己架啦
嬲鳩人合格都有 佢自己無能力就唔好賴人啦

利用價值囉

讀咩大學啊

屌你老母有啲男咪又係一樣

以後都會無視佢地

咁鬼弱智仲以為係中學雞添

咩大學啊，乜弱智人士都收嘅咩

俾佢三言兩語就影響到果班係咪腦殘
人講乜都信

你試下開個GP ADD晒個八婆同佢條仔以外嘅人入黎

大大聲屌柒佢地,屌得醒就可以反杯葛,屌唔醒咪睇清班人囉

不過都好少聽大學識到交心朋友,D有讀大學嘅FD都係同中學同學玩多

琴日屌到佢喊
都唔知喊乜鳩 明明受害者係我

呢d情況周圍都係 男人都唔小啊 仆街

Send呢個post俾條八婆睇

菠蘿雞真係好討厭 左R又R
返工好多

做得好

佢個腦應該裝屎 先無實際用途
淨係識玩呢啲手段

同樣生活係女人堆，非常認同
女人就是最撚麻煩的生物

我都唔理係咪一個好做法
果陣條氣真係唔順 講咁耐 成餐飯都係到潤鳩我
又係到扮friend咁樣話下次叫埋你呀
轉個頭又話不過都唔會記得我

其實根本社會上有好多弱智八公八婆 冇可能避得曬
唯一方法就係識人果時唔好太上心 咁反而會有對你好既人痴過黎對你好上心

Poly

呢啲串到出曬面 咁你出聲話返轉頭都岩
有啲八婆會見你唔出聲杯葛變埋欺凌

經歷過 真係好小學雞

係咁㗎，鍾意扮慘扮佢先係比你蝦咁
樓主加油 今日返學點呀？有冇比人指指點點？

唔知佢同其他人講過啲咩
總之啲朋友唔會提佢地有個group同會自己出去玩
但平日上堂其他朋友又會黎一齊坐一齊食晏
一齊有講有笑
直至我有次拎佢地電話黎睇野
彈左通知出黎
佢地咁岩傾緊幾時返大陸玩

所以通常feel到唔對路後會自動遠離
點都唔會俾機會班bitchy潤自己咁蠢豬
俾人係背後笑完仲要扮fd
重點係自己俾人當面笑完之後心入邊更加唔舒服
自己為朋友真心付出過感情 但人地根本唔care

我果日已經屌哂佢地全部人，
唔洗反杯葛啦，我唔係搞呢啲野既人
佢地喜歡同邊個玩咪由佢

我覺得唔好話要係大學識交心朋友
識普通既朋友都可以嘛
識咁多人係得佢地搞埋啲狗屎垃圾小動作

希望係咁

不如學個tg grp啦

比人杯真係明乜事 自己冇做錯野 尤其又唔係啲搲爛塊面去問人做咩事既人 同主動解釋既人 扮可憐既臭四真係好撚on9

今日上堂有啲果日在場又同section 既
佢地有啲唔敢好似平時咁一齊坐
其中有一個比較熟走黎同我傾
話佢地無心 佢同我道歉
我都估唔到佢會黎道歉
但我自己就真心真係唔信佢地無心咁做
所以先有感而發
想上黎講下佢地一路扮friend一路杯我既野出黎

不過我都唔理了 佢地喜歡同邊個玩咪由佢
咪同第二個比人杯既去同其他人熟啲

男女都無分別

開個tg grp做咩

或者我有咩得罪佢地掛，
但都係一樣，有咩不滿咪講囉，
排擠人地真係咁好玩？

佢地班人太on9 我宜家完全接受唔到呢堆人

搵果第2班fd囉 呢班都唔會係真心既朋友啦

下大學生，聽形容以為中學雞

開個tg grp黎傾啦 係到講好無癮

唔會再理鳩佢地

又真係估唔到，不過既然脫離咗
就梗係唔理佢地啦，佢地遲早會杯葛另一個

如果樓主有d獨立既真心fd,即係同你返學個圈子係唔相關既人
你就唔會care依d濕鳩圈子
以前大學都係當果d圈子係酒肉朋友
有野玩咪一齊玩,唔岩玩我咪唔出現,唔會交心,反正本身有fd

討論區都無癮

搞埋d小圈子, 杯葛真係好小學雞
好心啦 咁撚得閒就做其他野增值自己
做埋d低質野 有咩意義

男女唔應該平等

樓主，我幾年前嘅經歷同你一樣樣，不過我嗰邊搞分化嗰個係男嘅，做左朋友十幾年，重要條撚樣去左外國讀書打個電話比我話要借錢講到自己幾慘咁，我第二日朝早銀行一開即刻衝去入錢比佢，結果因為一齊打lol嘅小問題就嬲左我，重要搞分化，話你知，小家嘅男人重恐怖過女人

P.s. 而家圍內其他frd都成日見，係次次其他人生日都要約兩次，一次同我一次同佢，我登我其他朋友做中間人慘咋

男人都係咁
係group度講咩都沒人理

其實唔洗咁care
比著我都唔駛上心
唔駛理佢地
自己一個人，無朋友都可以

樓主你講頭果啲情況同我一模一樣 其實平時正正常常 但突然杯鳩你真係唔知咩玩法

agger
好嘔心呀 懶friendly
實質周圍講人是非
是非當人情

好彩身邊無呢d bitchy friend
物以類聚

好撚明呀 另外開group呢樣野
仲要啲活動又唔叫 酸你無份去呢d都好撚明呀屌

我係絲 但我都好憎八婆 唔鍾意就直接啲啦屌你老母

明白樓主嘅感受
因為我啲中學同學都係咁
不過好在我出面識嘅fd真心過佢地多多聲
所以畢業後我都無再理過佢地
所以樓主知道咩事嘅
就醒目啲
表面咪當無乜嘢
實際上睬佢都費事啦

岩呀ching 中一已經試過 仲要假惺惺走黎同你講野個下先

睇黎人地都唔會無緣無故去杯你既

所以做毒撚都有做毒撚嘅好處

唔洗煩埋啲人事關係

係大學都係摺埋算

就算無咩真朋友

起碼唔會比人杯

樓主應該唔好再理尻佢地
人地既然唔重視你你亦都唔需要重視對方
有時候自己一個既時間其實仲自在仲舒服

btw 樓主username 中意田柾國？

好型 想睇你屌到佢喊果幕

同意 最撚黑人憎就係對住其他人就扮撚哂大方
豪爽乜柒都笑笑口
轉個頭就同你講一直都唔鐘意你
所以又另外開gp約出街
識咗4,5年都可以咁撚虛偽
睇清楚佢地份人之後
先發現無野比八婆更激氣
食屎啦八婆

壽公餐生日飯真係夠曬難忘
屌得好。呢啲人唔當面屌唔得
班烏合之眾無人話你知佢開咗新group?真係成班都抵屌

幾時到有鳩既會員開依種post?

我都差唔多係咁 之後就算撚數 同friend唔會再咁熟 大家得閒吹下水算 交心就不了

你本身有問題 自己唔知啦好明顯 成班都唔鐘意你 又唔想當面落鳩你面 咪扮fd囉

屌得好

男人真係撚得閑搞呢啲
諗都覺得煩

人地當自己女神又收下兵
我條小毒毒講野揾鬼信我咩

自己好受男女歡迎
但同女仔相處真係好辛苦
所以冇乜事都唔會識新女性朋友
留得係身邊嘅女性朋友全部都對我好真心
主要都係同男仔玩多啲
利申：絲

唔係話你所講嘅人

慘得過真心同佢fd左咁耐先知原來佢一直同人講我既壞話 真心好撚小學雞同戇鳩
女人好撚恐怖

你睇你個名，緊係受男仔歡迎啦

lm

好彩無朋友

On9有時班女要搵個目標團結下，就搵個人攻擊嫁啦！內鬥係天性

就係本身當佢地真係朋友，
之後覺得條女態度好差，再查先發現佢地杯我，
跟住已經無再搵過佢地，
係個壽星公叫我一齊去慶祝先出席下。

你講得岩，我本身就係有自己圈子，
所以佢地做既野其實對我無影響。
咪由佢地繼續圍威喂

樓主應該幾靚女

俾我就唔去，同壽星公單聲咪得
係朋友嘅佢會明
俾面唔好因為想做好心而俾，冇掌聲，人地只會記住你冇俾嘅時候

大大聲聲屌柒佢老味啦

我都試過因爲打lol有個朋友即刻變左德國瘋小孩咁，
跟住成班朋友都唔太鍾意佢，
但話哂咁熟，咁多年朋友，我就廢事有咩分化，
結果直腸直肚既我又係堂面同佢講你做乜撚野打鋪機都咁撚樣，
屌完之後佢先改善左，如果唔係我估其他朋友會搞分化

我唔知佢用咩原因杯我啦，
都係果句，有唔gur咪出聲囉屌你老母

我勁enjoy自己一個既時候，
做咩都無人理。

但係有啲人唔會似我咁，
佢地可能無咩朋友之下比人杯，
又想有朋友陪，覺得自己一個好孤單，
呢個例子就係第二個比佢地杯既人。
我怕佢諗唔通之後因爲呢班人而唔開心到有病咋

Btw yes

有時啲女人呢 唔洗有原因架
見嗰個人杯佢 佢唔出聲
就會揀佢黎杯 喺個group做大家姐
懶係自己係中心人物
你一出聲就扮可憐等啲人幫自己
如果你自己做好左自己
早走早著 呢啲閪人見到都要調頭走

係d八婆係咁姐

完全無講過比我知，唔講都知啦屌，
除左係個朋友部電話見到佢地講野既通知，
之前個grp無人講野果陣都諗到咩事，
大學同學真係咪撚真心去識，
有啲自以爲優越既就會當啲人好似傻閪咁撚

好想學你咁有霸氣去屌柒d仆街
道理就實有 但有冇勇氣講出黎又係另一回事

男人都有搞呢d小學雞野啦
上到大學大撚把靠父幹未撚捱過嘅on9
思想仲停留係小學階段

可能係咁啦，不過琴日走黎同我傾果個人，
佢同我講話條女當初同佢地講開新group既原因係因為我住得太遠 開過個新既就方便搞活動
跟住死班傻閪信佢呢啲濕鳩原因既咪比佢撚狗咁撚左過去囉

我都試過
當你喺一個圈子入面當人哋係friend
點知個圈子入面有一個人唔鐘意你
而漸漸你見到如果有咩事發生
圈子入面其他朋友係企喺杯你個個人度
你終於明白自己從來無入到個圈子入面
唔理邊個啱定錯都好
有一班friend支持個個一定係唔洗擔心個個
就算佢杯你一個同你反咗面
佢都仲有其他friend
而你畀人杯先驚覺原來個圈子入面所謂嘅friend並唔係你嘅friend
佢哋睇住你畀人杯會扮睇唔到唔出聲
仲會粉飾太平扮無嘢繼續嘻嘻哈哈

女人既友誼
我寧願無朋友都唔想要女性朋友

咪係，大波妹無理由唔受歡迎

最重要既係你最後都發現左佢係一個點撚樣既人
咁就唔洗再理呢啲人

唔靚，專業毒撚來的
靚女點會比人杯呀

咁撚大個人都仲咁幼稚玩杯葛

樓主唔好放係心

生存得愈耐就愈發現世界幾on9既人都有

杯我個個都係人前扮到同我好friend對我好好
得我同佢個陣就露出本性對我態度好差
因為我哋同一個圈子
佢試過私下兜口兜面同我講：其實我唔鐘意你，但係睇在其他friend份上唔想佢哋難做，先勉為其難咁繼續同你做friend
我聽完之後心諗你無嘢下話

我識左六年既「兄弟」係背後一早杯我 其實我一早知
最後都冇再繼續做朋友 由鳩佢地死
絲打唔好為左啲閪女人而搞到自己心情唔好

可憐之人必有可恨之處

但係咁多年感情真係好撚唔捨得 應唔應該兜口兜面問清楚佢地

我又係唔再理呢啲人
條八婆又扮哂可憐咁同其他人講我變到冷酷無情乜乜柒
屌你咩 你無撚當過我係朋友我先走架

比埋說話你聽
其實最慘既唔係有一個人唔鍾意自己，
而係因為佢，成班friend都一齊杯鳩你果下，
取捨之下自己就變左被遺棄

我明

問左又點 顧你感受當初就唔會咁做
就算做返朋友又點 花樽跌爛左之後痴返 條裂痕都會係度

男人都係咁啦

大學仲咁幼稚

自我反省啦ching

死得不明不白真係屌出聲

等個八婆堆散咗之後 啲八婆冇朋友就即刻搵翻你 女人真係好撚恐怖架屌

同你一模一樣 果斷成堆唔撚聯絡。其餘嗰幾個根本都好撚有問題，一個正常嘅人係唔會聽哂人地支笛，on撚99比人利用玩小圈子都唔知

真係要反醒下點解會比班幼稚撚杯葛

佢地大把藉口架
一句 同你太fd 所以係你面前係做返自己
太fd 所以對你講野先咁mean
約出街你唔會係first piority 因為太fd 可以遲d再約
取笑你又係因為太fd 所以你suppose 要知佢地係講笑
或者佢地會話 就係fd 所以先會笑你
然後有唔開心事搵佢地
又會一句太fd 太了解 知道你過幾日會無事所以無左件事

之前考試高分過佢哋 佢哋食lunch個時成日暗串我，例如喺度高分無用
攞獎又話拎親呢啲獎都係書蟲樣 明明我一隻字都無講過成績嘅嘢

之後考試佢哋約埋一堆溫書 又係唔俾我知 問佢又話係番屋企
最正係之後佢同我講好憎入面嗰個女仔
寧願無朋友都唔想同呢啲人玩

"呀果次去左xxx果到玩你記唔記得，呀sorry果次唔記得叫埋你"
心都up埋
果d正仆街嚟架

有計就傾，冇計就咪撚傾，大家都係過客，就係咁撚簡單！

人真係犯賤架唉，自己疏遠人啦

仲要po相上ig比你睇到先正仆街

因為太fd 所以知你唔介意

真正係fd既話會叫埋
Btw樓主我好明白你感受 不過過多幾次我都睇化左了

最慘係呢啲八婆是非精臭閪總有一班人附和
成班好似盲左眼咁跟住佢
就算每一個都有比佢喺背後講過壞話
佢地都唔介意 照同佢一齊杯人
真係痴撚線

佢地永遠唔會當面講你有咩問題架
對住你就扮無野扮無辜
你當面屌佢 佢實喊架
番到屋企咪又喺個gp講你囉
「唔知佢做乜無啦啦鬧我囉，明明我咩都無做」
呢啲臭閪最識扮野 博取大家同情
一齊杯鳩你 wuhoo

最搞笑係今日返返下工有個無來電既電話打過黎
一聽，屌，又係條八婆。
一開波就話做咩開開呢個post
我估有人send左呢個post比佢睇掛。
又係琴講咩我屈鳩佢，唔係特登杯我，
跟住我咪鬧返佢轉頭，
喂小姐，做得出咪認左佢囉，
我直接數埋佢做過啲咩野鳩事出黎

唔知係咪鬧得佢岩，佢嬲得濟，
自爆點解當初唔加我入group，
挑！原來佢係嬲鳩我果陣串到佢唔識窩打老道係邊
聽完真係反哂白眼，都唔撚想再同佢傾，
直接cut鳩左佢線
唔該你睇到呢到既話自己睇下幾多人覺得你咁幼稚

屌那星真係忍唔住要留言。頂你個肺小小事就on9到杯人，串下你唔知窩打老道係邊咋喎。吊 串鳩佢樣柒肥西都可以叫做情有可原姐。一係佢就鳩作個理由，一係就真係咁撚on9玻璃心到極致。救命依啲人真係好公主，串下就無限放大件小事，聽到佢咁講好想打柒佢。

你又無開名指名道姓話係佢，佢咁撚緊張做乜鳩
係咁撚驚就一開始堂堂正正出來同人講你唔妥對方就唔係起背後搞咁撚多野啦，而家驚就打俾人

佢開始淆底
驚畀人起底

好撚on9

係完全唔知發生咩事就比人杯嗰下先傷心 真心想同佢地做朋友但佢地竟然聽左一個bitch既話開始杯我 帶頭果條友仲要成日係我面前扮同我熟 見我其他frd就行埋黎r 好彩嗰啲frd係我一早識 彩佢都on撚9 屌你老母死臭雞

班八婆係咁嫁啦
雖然去到邊都有人杯可能係個人既問題
但你都排除唔到去到邊都有班八婆

識好多人都係咁，係成班人面前就好fd，跟住又係人地後面屌佢on9

女人依種臭閪生物係咁架啦

因為成班都一擔擔
都係咁閪

樓主點知佢地開左個無你份既gp
我都係有我份既gp無人出聲但佢地成日約出黎

又冇開你名起你底咁驚做乜呀臭閪
而家到你俾人杯呀？報應黎嫁

[red]扮曬可憐既死八婆
話鳩你呀八婆 係咪mon緊post呀 屌你老母
扮曬受害者有冇召喚到班兵幫你奶閪呀？
杯人之前有冇諗過後果呀？抵撚死 [red]

扮曬可憐既死八婆
話鳩你呀八婆
係咪mon緊post呀 屌你老母
扮曬受害者有冇召喚到班兵幫你奶閪呀？
杯人之前有冇諗過後果呀？
抵撚死

女人真係痴撚線架我同你講